習近平視察 「災民」竟然是臨時演員？

一直都係啦

Hi

總理打算體察民情，就去到街市視察

總理問一小販：「豬肉唔錯，今日生意好唔好？」

小販答：「平時幾好，今日一斤都賣唔出。」

總理問：「點解？」

小販：「因為你嚟咗，顧客唔俾入。」

總理：「咁我買四斤！」

小販：「都唔賣。」

總理問：「點解？」

小販：「因為你嚟到，我哋唔俾帶刀，冇刀，賣唔到。」

總理：「冇帶刀都得，咁我就成塊豬肉買。」

小販：「都唔賣。」

總理問：「又點解？」

小販：「因為我本身唔喺賣豬肉，我係武警扮。」

總理：「@%&^%*(

#%^」

係咁架啦！

唔該，唔係先好用竟然二字